‎hi 淡友 (1161)

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

[b]最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

要引爆股市一定係高位。而家各國股市都重回高位，呢個位急跌就殺好多

差d以為係搬石巴長開

棍落

熊軍就位

殺晒熊仔個個驚晒先會落

牛軍聽日變終極大肥牛 熊軍應該死剩一兩隻BB熊 熊過既買定棺材

原本平左期, 見紫巴咁興奮就開番+3同你對賭下今晚又爆上幾百點先

on9納dee痴撚線架
sqqq清盤未

唔會清盤, 10合1之麻, 自動增值完先有得再跌番去架個位數架麻

唉.屌..投降啦..夾撚死人

歐美D股市真係單邊市

忙緊是但啦
BTW開POST 置頂唔到
要第2個留言打後先置到頂

兩日比牛軍夾到爆晒

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

bear lives matter

7500 手足收市都俾人夾多50點

同我大大力沽落去

仲有幾多熊軍係到

心繫熊軍

有冇傻淡係247熊左

好少姐

勁假都要夾撚死熊

我...熊軍總司令..一日未死..都唔會比熊軍咁串

有既都跳左樓啦

熊軍唔比熊軍串 又一個輸到精神分裂

跌咗10日，兩日番哂黎
做淡慘過做.......

淡友gg

夾左未

今日已經沽左3次支持熊軍架啦
不過而家吉倉

夾少少都算
MIKI 收市黎料 雖然之前唔跟
但今次無咩信心呀首領

聽日再沽

牛好過

競價殺咗幾多隻？

真係唔明點解247夾到上黎都仲可以唔加入牛軍 竟然要比人夾到咩地步先識驚呢傻熊

今轉睇破頂270應該唔過份

早排跌得多反彈咋
邊有咁易有新升勢
唔好睇一兩日升幾百點就俾佢呃左

穿257 先追牛

好驚中牛trap

25650熊不死

真心痴撚線

熊軍的命都是命

聽日估計都係被打靶

勿沾牛熊呀

請珍惜熊軍

開市-1 先

淡友已死

你返黎拿

不問價走7500

少左上黎呢到

熊軍有無救星呀屌你老母

同我大大力沽落去

而家先走，聽日開始都冇叫你走啦

開始回啦..熊軍救星到啦

唯一諗到係中美貿易戰

美國麻煩開鳩德國波

-1

娘子 出黎同牛魔王睇耶穌

熊軍統帥

熊軍總司令

聽朝熊軍死晒之後就會回落

夾多佢地三四百點先啦起碼 咁鍾意比人夾

淡友post真係變左全部淡友

你好似日日嗌千跌又萬跌

收到風..今晚終極千跌

今日入錯隊

屌你隻豬黎架

維尼

夾到27000

港女又平行時空

今日咪升哂比你囉

夜期巨棍

夜期爆升梗

國定屠熊日

diu 夜期都夾

Strong hold

穩步上揚中

幾時做好倉都贏究竟點先可以輸錢

次次咁早升都好危險

做淡咪輸囉

大撚獲 唔記得走隻55450

咁聽日都好大機會收皮

希望走得切0.042入

屌啦星，就收市屎忽痕入咗6000蚊 54251

聽日咋咋淋止蝕

牛軍報牛真係唔係講笑
兩日由247上256

隻牛終於要返家鄉

今日升六舊嚇死人

聽日一下打番落250

汲取教訓 反手加壹

驚閪
你瞓覺果陣就cash左了

有無醒目仔，大跌個日已經轉曬100%mpf

啱啱仲話美股勢弱
原來喺未起身

升升升

夾死寶寶了

屌我隻55754仲未走到

唉傻閪放左7200

吓你入左？

今日斬手指 聽日斬手臂

得返16點

點解要硬淡
轉身緊係要快啦

市價盤都走唔到咩

今晚 可能急劇轉壞 睇定啲

屌
有冇壞消息呀
制裁呢
肺炎呢

聽日開市打靶熊

直打上260

28入唔想走姐
人輸少少係唔得 一輸就要輸哂
永遠贏就坐唔住

日日都咁講，結果日日都升

28？
輸少少姐 聽日賭場又開

聽日一開就bang

佢講得無錯，熊軍會急劇轉壞

never against the trend
切忌拗頸

買熊只求打個和，蝕下手續費

同我挾撚死班廢淡，沽得咁爽丫嗱

輸幾千姐熊死熊還在

頭先有逃生門輸1,2格都唔走
成幾千蚊拎返黎叫雞爽下都好嘛

人地講啫

我冇講呀 我講就中ga la

聽日低開/平開pls

有冇人知點解中芯港股同a股市值可以差咁遠

不嬲A股有溢價，大媽要買都返a股買

跌返曬啦跌返曬啦

笑撚咗，極限熊過，夜期美股暴跌，你教我點輸

一陣急抽殺曬

有冇巴打一齊熊左中芯

夜期咩事

熊軍勝

又黎 港女miki反向走

睇下聽日點囉

唔使咁博呀⋯⋯師兄

又玩乜呀

呢D通常都係得一手貢品熊皮牛

港女吉倉輕鬆食花生

夜期跌40 點 , 係咪我唔識睇?

夜期BAZAAR

連夜期都俾位散戶買上，大戶好人到

原來有朋友即刻開心番

落地獄la 港女

地獄見面啦

跟納dee行

247升到257 升左一千點跌番百令 熊軍都可以叫晒春 真心問係咪ON9

發生咩事

納指扮弱

仲有希望

聽日點都係高開100點先跌

閪冧啦

淡淡啲壓力得幾分鐘可以發洩下，由佢地啦

呢個勢。點睇都急插

你日日都咁淡，夾到有情緒病未

做淡係要快感
唔係錢

上次7牛3熊先係咁二跌少少
6牛4熊仲大把世界

等睇今晚老美開波。一下千跌

255-1坐左半日要返家鄉了

金同yen都急升

千跌

經濟大崩潰先兆

升到爆喎

見夜期硬到西咁知聽日咩料啦

你唔識唔好亂講

牛gel

納指大特價

跌幾十點股災咁..

插唔落就會抽上，呢個係定律

聽日9618

好地地點解要係美國上市
係港股上市咪算 加埋港股通 一早上太空

如果聽日A 股唔升， 就gg

沽到聽朝，訓醒收錢

個勢好差 低開400點都似

夜期跌好少

尋晚都升好少

而家牛牛唔比NAKED SP
一開SP已經扣定我購買力

ADR跌得幾深,值得搏一搏

adr跌緊220

adr長期咁低㗎喇

唔洗睇啦
聽朝個場都係牛家軍嘅

聽朝應該升跌唔大

柒朗普
d 市民死曬先叫人戴口罩

牛軍信念

有無人同我一樣高追左牛

做淡係生活態度

太多痴線佬naked short

早晨
唉熊軍玩撚猿
慘叫

做淡輸錢贏經驗

係練EQ 同集中力

唔係跌緊咩

夜期跌果少少邊到準
跌500我先信真係跌啦

今日高位明日低位

我咁又得唔得，設計圖片

-88>-22
GG

又夾

妖 負100點都無開唔似想升囉今日

今日大奇蹟日

升返100點比我走

QQ 388 落地獄啦
升到見晒頂

-180開市

今日陰天
應該大陰燭!

牛軍尋日唔喺好串㗎咩

升緊喎唔好燈熊軍啦屌

+21

轟呀
殺呀

有1秒-109 我望到

我屌

認得你係牛軍 又出黎串熊軍嗎

今日free fall
我講出面啲雨

QQ落地獄啦
今日收牛屍

平開呀打和啦SUPER

QQ跌乜

轉個頭升多50蚊架啦
慣了

邊邊有錢賺就去邊邊嫁啦

熊軍出現

堆老野收息股個市跌就跟跌 個市升就唔跟升 痴撚線

熊gel得未

為 縮 短 輪 候 時 間，IFC官 方 決 定 准 許 多 人 同 時 跳 樓。

勁假夠佢地丁甩皮

qq跌咁少

幾時自會真跌

岩聽 賺左落袋先再串

邊個ｇｅｌ我打邊個

首領
我又跟隨你步伐了 俾D 信念我

仆街棍升

全城來沽空一次來代替講話 好嘛？

上A又黎料

低開300點

轉燈

比位QQ牛咁好既

熊軍準備接客對沖未

你個名

驚閪！

熊軍開市走呀人踩人

好撚彩冇靶
開市即走
唔做淡啦

睇QQ 同 388 做人

仲有9分鐘
你確定真喺唔會靶？

仲有8分鐘wo

相信一開市即妹

一陣9:30就綠燈千升

棍落俾我走呀唔該

開市升完即跌

千升，跌唔落

跌呀

一開市升一下就跌200-300

尋晚見美市弱弱地咁以為今日會有得驚下, 點知又係得啖笑, +3渣到收市為止

牛

已經無野可以阻止到QQ上600蚊

又燈

熊gel

不問價熊等數錢

電腦大爆炸！

熊軍殺落去

琴日升６００點
今日先趺幾十點比我
當我乞E呀依家？

要定唔要

咩事跌咁多

升返哂啦

有冇叻仔- 左

快上車，冇時間解釋

牛軍應當悔改

跌唔落

唔好開心得太早

隻牛跌100點 先跌兩格

快d跌呀

qq 落地獄

比曬位特價牛

又要提提大家9:30-10:00係俾牛軍上列車既時間黎, 傻淡得呢段時間可以禁得低個市

今日堅跌

趺條撚 趺得個少少

跌落去啦

又輸50萬

離一離場
再睇定D

100點都冇
黎手追返啦

冇事啦
冇事啦

熊佢老母

今日似又妹下妹下

qq頂唔住鳥

屌你老母 25650熊不死，即走
驚撚左啦

7500 strong hold 嘅你揮個手

上呀熊軍

琴晚走咗唔敢過夜

走左了, 驚驚

講真, 尋日扯到升600點, 今日跌最多咪百零點, 引完人做淡聽日又爆多5,6百點上去有幾難, 唔好唔記得388同700兩隻已經可以帶恆指升3百點

Qq你唔落地獄
牛點做雞阿？

今日似轉角位 下望24000期結

３０００點都可以

熊軍上車機會又嚟啦

止咗蝕
熊軍加油

今日睇怕得個妹字
200上落都冇

特價牛 最後機會

點解68751 唔識郁，唔開價？

牛軍最後上車機會 ALLIN時間 收市食極尚和牛

無成交 開哂撚

又一棍抽高

開市反手是常識吧

睇黎又會妹吓妹吓妹到升百零點收市

今日升幾多

悶市妹市
唔玩
坐下算

100-150點

唉, 又升, 又夾我

又許個願囉

要跌100點先走到
點解日日都咁架

點解7200咁快綠燈

我想以後都唔洗夾

55754。。。28點走。。

下次你買講聲
比我哋跟對家

收市抽升左少少

做淡慘過做雞 又夾

咁早就爆上
今日係夾熊日
勿追熊

我通常常靜靜地買左

唔撚喺轉燈咁老土下化

明明紅燈轉眼變成綠燈

67啦, 我差唔多山底先沽

點解熊軍咁撚on9 硬係要同國家部印鈔機鬥

尋晚美股瀨屎咁

我知錯啦, 求放過

岩岩最低位叫晒你地上車 而家講聲再見先

熊軍陣亡晒未？

大市咪又係升

我家鄉仲有成百點
岩先穿254呃我, 等我以為要跌,好衰呀

化灰

比100點我走一走就得

跌番120點俾我走啦

同船

渣都無了

食屎388

咩時勢呀大佬 尋日升咁多今日仲有得升

日日升

準備7連陽

你好似成日輸

屌又輸十幾格

做淡慘過做雞

25650埋位

唉 呢排真係好撚黑

死喇廢淡

尋晚開市沽唔驚

Bang又輸幾千

25650熊仔準備打靶

又準備跌返

講左牛市，仲沽麥柒

我驚呀,254先沽

一啪即回

準備緊 準備 準備緊 準......呀

有冇人入7500 博回一回

唔好呀

投降啦

比阿爺射到成面都係

首領都叫唔好信念在哪兒

仲有無淡友未死

琴日6.17@10000
點知仲有得升
不過都係輸緊六百姐

唔好呀
大户明係夾淡
忍手呀

仲未走?

冇哂啦 日升夜升

OK

重整下心情先 呢排真係黑到玩乜都死

穿$6 就走

跌幾多先反手呀

我哋7500已經有好多坐貨師 唔好入嚟啦

今日又升乜

世界仲未末日，好消息

今朝6.17 走左無贏輸直接走

唔好沽呀 整固左 應該會挑戰265 保力加通道守住左中線

ME2
日日都要夾成百點, 好慘

妹黎妹去100, 200點內

今日到石油股搞事

想今日斬左佢
救一眾熊軍

咁先大鑊
我驚大戶洗倉咁就仆街

膨完隻55754直接轉牛算

從此熊軍再無首領

247無走咩

又轉燈

俾我番254啦

嗰日忙到冇睇市

仆街想夾淡

QQ 升太多
今日上唔撚到恆指升極有限

今日唔殺埋25700熊唔係人啦，咁重貨

夾死了

妹到訓著

係升就快撚啲 跌穿6蚊就走人算

唔敢再淡啦

恒指上返黎qq都唔升係咩玩法

屌你妹還妹點解要殺25650

下，牛一喎，你等多幾年先啦

今日+100-200啦

不嬲都係
其他股升國家隊洗鬼泵水

咁近
開市都唔食糊走

大爆升

幾隻支股買入多撚到
反手牛好無

準備升到仆街，下午qq都郁埋

廢淡們還好嗎

夾die la

低開成百點 近個班都唔食抵輸啦

悔改了

心已死

257都打埋耙咁今日差唔多

殺上258

專心等佢一跌就入牛唔得既, 係要升緊入熊扮睇穿世事博佢突然一棍跌3,4百點既

傻淡

尋日先話257硬到
今朝就穿

冇佢地升唔起

RIP 25650, 25700 熊軍手足

258都幾硬

專心工作
食5格 收工

加入牛軍輕鬆掘金
加入熊軍悔恨終生

屌美股都破曬頂
恒股三幻都好合理啦
轉投牛軍睇三幻點

今早無入7200 而DUP春

升撚到冇break

上A，真係好友福星

257打靶之後反手加入牛軍都有得食
睇黎大戶肯接受我既悔改

走哂熊仔 買正股算

你地多錢得濟比我洗好過啦

261見

咩帶緊恒指上??
癲撚到

國家隊

石油

25777 穿到就海闊天空

比佢冇啦啦 hi到個價放左

你睇下阿爺幾努力打上去先

700 3690燈都未轉喎

連登仔

DH已見

易撚到

轉熊

逢低吸，呢個位仲係好平

跌市先搬700出黎，升市收埋700

升100點洗唔洗打鑼打鼓咁

你梗係無聽張竹君講野

257都搞撚掂埋 唔好話唔比機會熊軍反手 午市最少黎多轉勁

lunch過後700升埋 騰指沖天炮咁上

又跌返落去 唔通大戶要懲罰我

屌 係機會啦！
重拾信念！

夾死

我係一隻壞左既熊,,,
冇面目再跟隨首領

已經夠夾死d 傻淡

有排夾 夾到班撚屌熊軍飛天

回一回氣，食埋早餐一陣再夾過

點止升100點
-150去到+150已經300點

騰訊開始食瀉藥

國家隊唔係得科技股
同埋3690唔係恆指

上證真係多難興邦

岩岩樓上話反手牛果班又準備被夾

人血饅頭的姣姣者

夾完未呀屌

接受現實
回少少斬哂佢回歸牛軍既懷抱

熊軍要撤退喇，留番有用之軀

我係一個壞左既牛

首領都走埋

你銀行戶口就食左瀉藥

首領

G持

佢出力諗住燈到QQ都開車

就開車

話時話明明今個禮拜多咗人WFH
個po好似重靜咗

呢兩日個波幅咁大
10000$勇士夾死曬啦
仲邊有錢炒

升市例冇人

好多學生 個個放榜 靜晒

關咩事 你中學就炒股?

跌番300點俾我啦

跌小小啦 點買牛呀

開車
本細入7200 無肉食

屌 跌未

有幾出奇，而家開戶口咁易
d 學生日日渣住iphone, 勁撚有錢

夾300

你仲停左係咩世代

依家啲後生好撚有錢

就係係公司先上連登

係屋企直接開ps4啦

瀨屎啦

金股大升，自己諗下
d 錢多到亂鳩咁fing

差唔多啦
無希望架啦, 我家鄉太遠啦, 無番280-300點都番唔到去
無晒心情, 訓覺算

自從我賣左D金, 金價就係咁升

琴日256食完 空倉中

應該殺唔到258，個度太重貨

去晒行山

淡友死撚哂 得返好友 好友執緊錢

咩原理，重貨點解唔殺得

升到冇big

大戶冇貨咩，自己殺自己

重貨一定係大戶?
咁跟住重貨區買得啦

屌
WFH重忙過係公司
依家一個禮拜返去一兩日
個Office冇人真係youtube 連登乜都得
一WFH啲電話多撚到

大戶可能一開插落去就走哂呢 牛熊比又唔會貼市update

逢低入

個個數錢唔得閒吹水
點解升市都係賺得個大快活雜扒

話時話依家開戶係咪乜撚證明文件都唔駛
求其入一皮就得?

DH已見

會一路回 唔好牛囉 害撚死你地

跟你。。相反

琴日佢出左幾多次DH

左一巴又一巴，吉倉保平安

QQ一瀨屎港女就唔識升

真心，跟佢反手買應該贏好多

我4月WFH個排咩都無做過
可能之前呢班友表現太差 依家再爆發公司唔比wfh

再升又破頂

佢開埋車今日就+3 400
兩日又差不多成千點
點玩

哇 50棍

聽日升咗好多啦 都要回下氣

一入牛就回

做咩打左聽日

係 尋日 先啱

夾

仆佢個街
咁又唔見50蚊

有冇人254做淡夾到宜家未走

點解港女突然自插

Ching咪玩 我係245做淡做到依家都未走

700 388琴日升完要嘔返啲

唉

快啲番245啦

6XX 億成交愈黎愈小

插返去255先啦

密食當三番
要熊定牛好

要爆了

一定返到！

388 個價好吸引

上唔到就落番去啦

石油頂撚住

就黎爆方向

要瀨屎啦

特價牛
要買襯手

番到245我幫你做全身按摩免費呀

我先唔要

巴黎鐵塔反轉再反轉

跌千黎啦
搵定極限牛轉場啦

搖滾準備

700瀨屎鳥

逢低買入

一入熊佢就升到炸 止蝕轉牛就立即轉勢......

插得未. 等左成朝啦屌

跌多少少先

轉埋燈

人踩人

一入牛即刻暴插
睇黎今日要輸了

幫手入多d牛

終於開車了

數錢數撚到手都軟埋

廢到，262先冇profit

特價牛

姨姨俾多$10你加牛

妹市架啦 無得玩 唔好晒時間

求下佢升返50點比我原價走就得架啦

熊軍即刻出哂黎
屌你琴日升600點呀
縮返個頭入去啦

過唔過晏就好

今日唔跌3百點以上根本無野好驚+3渣到佢上太空為止

而家唔call,一陣唔好喊

靜靜地

熊軍悔改未？做哂特價比你地上車

求下佢跌番500點俾我回本得架啦
好似500都回唔到

入晒熊未? 上架喇準備

轉燈個下已入
升佢老味

頭先先話300 點，而家又咩500 點

醒，夠快手

引熊姐 嚇我唔到既
坐爆佢 牛軍必勝

入熊算啦

25777久攻不破，可put爆
週線圖250sma

反手入返d牛先再食多轉

信你！跟！

賣晒牛入返少少熊 今日蝕咗4000

應該都係妹下妹下咁過架啦

25600久跌不下，可CALL爆
日線圖20ma

又妹成10分鐘

投降入牛

仲有早排輸落嗰啲

你有輸過咩，次次都坐贏

其實有日靜靜地輸左成萬
好唔開心 喊左好耐

追熊又坐艇

又話唔set 止蝕

一入熊又蝕

買返個 channel boy 嚟安慰下

每日升幾十點，爬下爬下就280嫁啦。悶聲發大財

哭 我為了感動誰
笑 又為了碰著誰

我個止蝕位 升番近千點

唔過晏就 食返個LUNCH先

尋日QQ 388升太盡 搞到今日妹下妹下

姐係當初坐既話，唔洗輸?

真心跌唔柒落伽喇 熊軍收手吧啦 就算唔做牛軍 都唔好同市場作對 多多錢唔夠你地輸呀 留番啲錢做棺材本好過啦係咪

初頭炒股為左買個 chanel
最後輸左個hermes

係
我差唔多最低位止左

又話琴日走

唔好燈啦

趺勢開始 坐多幾日就走！

上升通道持續發展中

249渣到上黎燈乜柒

發展到23000都仲發緊

咁撚慘要堅守原則

靜啦，知你重熊喇

今日走到嘅話 真係要抖4日先得
心臟開始承受唔到
一接近開市 就算我無貨都好驚 好緊張 又痾又嘔 心跳加速

仲以前你日日賺

我無咩原則

我又冇咁誇 不過開始有啲心灰
冇賭差唔多成個月

咁嚴重

今個月輸過2日
但2次都輸好多

你得閒畫下d 鳩圖開心下咪算囉

我反左手

妹到收市算啦屌

小心身體呀

我都買得太近輸好多
買遠既就贏左
依家收手唔玩牛熊住

前幾年炒股又係咁
每日準時8點發作
9-9:30就最嚴重
10點先平伏
真係好似出面個post講嘅咁
每日都有種凌遲嘅感覺
每日係我個倉到割一忽肉

炒股嗰期輸到停埋經
連醫生都叫我唔好玩
所以我好少買正股

今晚Tsla drop to zero, 香港個堆下游股一樣無運行

大家好

我幫你保管d 錢la廢事你暴斃

我已經係咁同自己講我冇貨
但我都控制唔到 個心跳得好快
但一開市半個鐘 我就無事
好似而家夾夾下都無咩心跳啦

今日700，5號冇力
睇黎都係+-100

要贏錢先開心

奶清你似有強迫症多過有賭癮

你走到啦

奈奈你洗唔洗停下先呀

蝕40 點

遠離股市又寂寞
係要俾人折磨先安樂
我應該都係m底架啦

冷靜D好喎

其實我全部買得好遠 買20萬股左右
期貨都只係買一張細期
已經愈買愈細
但我個膽都愈黎愈細

啲錢去晒大戶到啦

唔買貨唔安樂

美期暴跌20點

奈奈其實你係咪玩好大？

之前停左年幾架啦
我只係想搵番初戀嘅心跳感覺
唔係驚栗嘅心跳

唔識點冷靜
最冷靜嗰期應該係以前食藥嗰排
成個人無晒反應

我明
我依家都係每日做一單TRADE就算

出少句聲啦 知你輸到瀨晒屎啦

我玩好細咋
以前都會買100萬股牛熊 0.0x嘅
而家只買20萬股，最多50萬股，仲要0.1xx,0.2xx咁遠

期貨以前會玩大期，3-4張細期
而家一張細期

開頭玩期貨 我夾10點已經好辛苦
好似世界末日咁
而家夾到2，300點
叻左好多架啦

我會手痕

本身我買嗰陣有賺到少少
但我記得人地教話唔好賺少少咁快走
依家真係冇得走啦

逼自己唔好咁手痕啦

我入左貨果陣都會好緊張會手震
係咁碌REFRESH

但係既然咁樣自己唔舒服就搵第二D野打發下好過為手痕而TRADE

禾朝早賺過百點

我通常要trade 3次先夠
有時係夠數唔夠喉
有時就夠喉唔夠數

手痕真係好難搞
呢兩日就係因為手痕
贏緊幾千
點知倒輸返

預見到食完飯牛軍人踩人咁走

你咁都唔食左先

我覺得逼自己要TRADE夠數先收手好易輸錢

要檢討下先得

入左熊？

牛左好耐

無得檢討嫁啦，要輸到仆街先會識自己停

今日唔見玩demo個條友出嚟9up嘅

真架
我自己都食緊藥
所以我明你感受

尤其係你因為唔夠數而入場一波動就好易比情緒影響判斷
升又會諗住賺到盡
跌又會諗住搏佢升返
結果愈坐愈少錢

硬係有種感覺聽日會跌到瀨哂屎
揀定隻熊過夜先

停左一年幾啦
又中番個頭入去
雖然有時係好痛苦
但係都叫開心過

完全封鎖左UP唔UP都睇唔到

miki落撚到
牛過lunch而家好似凌遲緊咁

會睇到此帳戶已被完全封鎖

屌呀投靠牛軍先玩D咁既野

我停左藥好耐
食藥嗰排輸得最多

美期瀨哂屎咁

可能今日玩真倉輸到爆

屌 依幾日跟升唔跟趺
mi乜鬼ki

same

跟佢咁買法 demo倉都輸清啦

港女獨立左好耐

其實係邊個
我分唔清邊啲9 up邊啲講真

快時快 block左佢就冇錯

快時快

我之前輸近6位

跌咩

心灰意冷了

咪又會升返
劇本黎

首領 我地熊軍一定會有東山再起既一日架!!!

有個咁嘅人咩
不過我唔會block人
俾人block就有

仲有佢個fd, 股票麥鳩

比人扑

你講大數定一日
得閒上下連登
就覺得自己其實輸好少

我直頭心已死

低位入7500 就爽死啦 俾牛軍恥笑到洗左腦

又過百宗啦升乜撚野點升
俾我加返入熊軍呀

美期唔好再跌啦 求下你啦

大數

唔知點解成日有啲人唔鍾意我
可能我講嘢太戇鳩 覺得我係假膠
但我份人好真誠架喔

關咩事
而家日日新增都新高架啦

無可能
連登好撚多狗公

咁好少姐
呢到大把人 幾十萬咁輸

牛軍開心完,午市直插無仇報

我之前留言好多人負皮我
又係其他post鬧我 講我壞話

唔似wo

夾10點可能幾秒鐘既事喎小姐咁都辛苦
見FD玩10張大期, 睇住佢個購買力幾萬幾萬咁升跌
我望都覺得頭暈已經

同求啊

你唔明我個膽有幾細
不過而家當然唔會咁啦

通常d 毒撚都係反女人人格同現實中比d 女人排斥既環境有關

港女性格 聽日底開300再升

唉人踩人
牛軍快走止蝕

升啦唔該

MIKI 我屌你老母

美期轉埋燈

今日難得想悔改加入牛軍
結果又夾死

邊度有跌

係
明明跟左首領好多日
做叛徒結果

唔好嚇我

美期blowjob

望下MIKI 先啦唔多唔少有D 參考作用

兩樣野黎

我錯了 以後唔會背叛首領

富時A50點睇
跌左150點

牛軍人踩人將會係1分鍾後開始

molamola

大棍

走呀

唉屌, 真係

當牛軍走哂就會大升
最緊要有信念

吸呀

又可以入貨

收到風特價牛

25500 再牛

等入牛

走呀 人踩人啦

咩事大家慘叫好彩我今日吉左好似避過左一劫

咪又彈番

一嘢又扯返上40點

慘叫嗰班冇信念，有信念就唔會叫

重熊行開啦

左一棍 又一棍

又真係即刻彈番

過山車

比位入牛

我覺得個市應該可以升多一浸先會大跌

特價時段完未?

今日上下洗

玩緊咩係咪應再入多d牛

即斬又彈返

唉 輸到入肉

你唔手多咪好地地

個幾十點都斬
咁急反手好易瀨嘢

震一震就驚到咁
點玩呀

牛軍準備入閪

咪係，信念熊

牛trap

跌完啦，無事啦

入佢老母閘

QQ 真係陀衰家

跌啦

其實男又點, 女又點
又見唔到

夾完牛又唔跌 點玩

18格走佬
收工

傻熊追完熊未？追完就開車爆上去咯

啊, 去左食飯
岩先有無去過我家鄉

254?

國家隊發力未

最低25502

唔好成日反手啦
反多錯多

係呀, 要254樓下先走到

有去過254 咩,點解你沽到

可摸以俾個254呀

冇堅持到 如果唔係我返左家鄉唔洗輸到咁金

唔得要上3幻3

有呀,你望下9點半左右

國家㨃

跌完又停係D濕尻位到磨

快啲向上殺
牛

好多生面口

俾我走埋先啦, 跌番100點呀

認識下

有冇牛軍醒目仔上左車

你好呀, 我係新會然

個post又換血

call QQ汁少少走人算
閪市

25520買牛而家都50格
邊個仲做熊軍咁蠢

落返去呀屌你

騰指唔郁，好悶

美期都係仆街黎 食飯跌得咁勁
食完又唔跌

啱啱就係手痕輸返1000

靠晒一隻好ON9 太多人狗衝

QQ聽日實瀨屎

頭一開市個吓已經嗌晒特價牛
然後5格放咗

啱
最緊要大家睇淡

入完牛 輸緊4格
有d 淆. 點算

走左啦?

及早離場

牛都唔敢坐不如去銀行擺定期收息算啦

我走到再幫你許願

大家嬴錢唔好咩

一低位就比人掃上去
撚狗市

981重未轉燈

開車啦

求25468

25550就入一入
食幾轉算

掃上去啦

走左依家又到返價仆佢個街

真

奈奈陪你坐都驚

今朝賺咗4k唔想冇哂

牛牛

同你同船通常都冇好下場

日日一百宗
一個月咪一萬宗
銀牙

咁少

咁有賺就算
我仲夾緊

跌乜鳩

係咪架, 唔好呃我喔

坐緊幾多

落到253殺埋班近牛啦屌

殺上去唔好？258重熊

我set 左dl 止蝕, 已走. 而家轉追熊算
今朝執果10格俾隻牛倒撚哂

258得200幾張都叫重熊?
今朝殺257先叫重熊囉
而家食完熊肉轉下口味食牛肉都得掛

今日輸一雞幾
朝早再彈遲左少少走貨
cash out算

落返252

-1.81%

低位入貨果班柒頭係邊

今日夠數
休息

實際係10天線，好乸硬
25500

百萬大戶

夾少左
要254樓下先走到

你期指定牛熊先

係呀, 好硬
朝早假穿呃左我山底沽
岩先又即彈
我望見家鄉但就係番唔到去

DL 25475

期貨
牛熊會夾爆

各位小心
又準備棍上

趺咁少 牛軍驚閪咩

熊軍己死

上啦上啦

首領已經背叛左熊軍拿?

大家感受到無限資金掃貨既力量未

等多幾日啦咁中國大使館啱啱火燭

等班冇信念嘅牛軍走哂就會直上，要令佢地後悔點解自己咁冇信念

我都想
等佢落到253就斬
點睇

3點轉燈

上少少

今日應該都冇得升上去 應該都係妹妹下
聽日可能有機

25500 等得好苦 上多轉車先

all in左883
聽日返嚟數錢

熊佢

高手夠POP

去多次254,再彈就要喊啦

數緊錢
你個demo倉點?

奈奈畫幅圖睇下

佢都數緊錢 不過拎唔到出黎可能唔開心

原來今日388彈都唔彈吓

等我嬴番錢先畫,得5得

你畫咗就贏錢架啦

想係依個位玩幾耐，上去啦

A股美股輪流升 香港個垃圾市跟本就唔會跌得去邊

25500硬到杏家橙 放心牛佢老母

好妹，-80 - 120 係咁上落
一野抽上去先啦

呢位巴打今日先走完熊 咁快就可以講番啲完全相反既野 佩服佩服

一路都熊緊囉好冇

個成交額咁少，阿爺冇錢托咩？

喲錢收埋哂係鄉下屋比水沖撚走哂啦

無心機,畫唔到

唔好咁執著啦, 而家距離家鄉唔差太遠, 一陣又彈上去架啦

上番257先啦拿淋

出多幾次回血劍咪得囉
1個官有4億，捉夠100個咪400億囉
夠托啦

臨收市上返去
聽日開市大熊

人地話通常第3次就真穿架嘛

收255樓下 可以重熊

唔買唔好話識玩

支持你 同你同路

咁收255樓上呢

都係重熊，簡單

255 樓上就直衝2萬6 開熊博低開 之後再睇

跌多80點俾我走啦

唔好搭沉我架船仔喔

即跌咗8點收貨啦，唔好咁貪

最多咪裸泳 唔怕

我要80點呀

咪撚妹啦 仲話賭場

我唔識游水

跌啦屌

人地發咗達未？

因乜解究255咁硬淨? 因為要爆上262

聽日會比200點你

美國燒大使館
係咪可以allin熊
幾遠好

由開市夾到而家
求放過

Price in咗
聽日261

你又知

車, 你咁高位落黎
隨時都走得

架船渗緊水

起碼妹到3點半

你地唔好搞我架船啦
俾我靜靜地番家鄉好嗎

我黑仔，隨時挾返上去運吉
咁你就

聽日一定大跌

你運吉, 我就夾爆架啦

同我大大力上

咁多時間上船都唔上咪話唔比機會

點解既
我純粹覺得今日回調下咋
睇唔到聽日
同埋唔想俾人夾咁耐

師父你隻咩船

成個市好似時間停頓左咁

磨咁耐好辛苦

牛呀

都唔升屌

黎啦黎啦

比啲掙扎

等A股收市暴抽落去啦唔該

夾足我一日啦

跌硬 打仗了

西鳩

可唔可以, 而家抽落去一直抽到收市

隻QQ回調得太小
一定唔止呢個數
聽日D科技股一定又插水
散戶今日又係咁入
大戶聽日可能又夾埋沽
到時唔插都唔得

點解會插水
琴日又話今日插既

打仗先升喎
啲錢冇地方走

引多D牛先殺

上個禮拜落緊的時候
夠話跌穿500
屌
510都冇掂過

上船啦伙記 開波喇 上呀

A股支散水棍直撚到

Deep V

機會來了

奈奈!!我地上岸啦!!

特價牛黎料

wa 穿day low

呀爺都未收市玩呢啲

熊qq

52645

玩撚完

根據QQ妹下妹下嘅經驗 第二日唔係爆升就係爆跌
我覺得佢回調得太少
聽日全線科技股都係跌

死港女落地獄啦

又要入牛等反彈

不來我SET錯價, 唔怪得咁耐都未走

聽日唔係升就係跌
買定離手

喂呀, 等埋我呀

睇嚟聽日開市又跌少少
然後先再上一上

奈奈平左未

我貪心少少 跌多100點比我追返朝早買牛輸D錢ok?

許願棍發威 好友

都話佢成日坐到贏

三點drop to zero

牛市未

牛緊啦

每次都跟到佢許願棍

仆街原來穿左255
冇運下啦屌

痕指呢幾日好難玩 去買個股call算數

連爺閪都就轉燈 國渣隊

貪心, 改低左, 未走

琴日熊過打左把
今次我醒，今日一定呃貨
笑撚左 牛過 你教我點輸

做人應該要貪
坐左咁撚耐唔食翻佢2,300 點 點平復心情?

好彩lunch閃身走得快

聽日就死

唔撚理 牛佢 等3點

我身手唔夠敏捷
輸10格

唔夠膽牛

我隻牛壞左，唔識升

你出咗許願棍

原來走少咗一手牛
molamola

上返255就有機

所以而家沖返上去準備又夾

比哂逃生門你啦 許完願仲唔走 閂門啦

255而家已經由支持位變阻力位

牛軍最後逃生門

我都係咁諗

點知set低左唔到

黎個v形反彈

早知set左個價唔好手多
不過25498都走左

準備大反彈 牛軍入晒貨味

你將張圖倒轉睇就睇到有

屌, 走完先跌番

跌就棍棍黎 升又唔撚見你棍

我屌你呀？琴日升６００點喎

企鵝咁硬，點跌啊，咪玩啦

diu 今朝夾到我咁痛 依家仲要跌突左

夾到傻仔咁先賺個M記

你睇番朝早, 全部大棍升

10蚊啦，唔硬啦

笑咗

A股死要面 比人推到落去臨收都要夾硬逗上去

琴日熊軍，蝕到含家產

放完再跌都無穿DL 其實差唔多啦 有餐加大好過又蝕到入肉

尾市再插

咪上到255又妹返落去先得嫁

我琴日沽3次都嬴

等緊佢落地獄

止左蝕7200

咁又係, 蝕變賺喔
算啦, 算啦

究竟今日個千億成交做過咩嚟
係嗰200點入面妹妹妹

哇屌3點棍升

止左蝕先上返

有冇咁準時呀3點棍

升得果少少

爆返上去阿牛家軍

你7200唔怕睇多一兩吓